[偷遮仆街死全家]

話說今日落狗屎
係gym到比人偷左把遮
雖然唔係貴, 但條氣好唔順
我可以點做?

帶把爛遮出街

偷遮死全家

要求check閉路電視再唔係報驚

偷返人地把遮

聽日問下reception先
報警我又唔覺班毅進仔會理我

己所不欲 勿施於人

拎住把遮做尖

下次還返咪得

當配劍咁插係皮帶到

塞落屎眼 咁就安全得多啦

唔係呢個問題
其實已經停左雨 而且reception有得借遮
係我覺得d人偷遮好撚cheap姐